有冇炒賣師可以留3張 jj lin嘅飛俾我？

岳父岳母話好想睇，高價求飛
tg:@Jesse3514

開個價來

$400

想睇JJ賈多啲

想睇jj賈粒lin

我、岳父、岳母

有3張$780
有意tg @Iwjfbfb

tg咗，冇人覆

我有
Tg:@wakakakaka

你gay架？又要睇人jj又要睇lin

我另外個朋友有$1080飛

可以tg @ford239

ching有冇tg 想搵你吹水

上面果個

有，第5行，要唔要？放$200張

每張四倍價錢ok?

200你點賺

內部飛，唔洗錢

PM

蓋打算放幾多

原價比你

Ching仲有冇多2張

比多張我ok？

Ok